想出個新車牌number 有咩手續？

係咪舊number留牌就得？有無啲再平啲嘅方法？

thx

搭單問下先
而家已有車 想之後車牌出到XD個陣抽下新number
要有d咩手續
如果抽完唔鐘意係咪可以keep住而家個牌

可以
搞留牌+出新牌
唔靚即刻套返個牌落去部車到

其實係咪留完牌 拎到新牌 就要即刻出去整個車牌 裝返上架車到?

留完牌拎到配有新號碼嘅牌薄同行車証
幾時貼番行車証揸車出街咪幾時裝新車牌

而家出到幾多？

XA 中至尾

幾時先有XX

唔會有架喎

XX喺60年代已經用左

係咩? 咁而家係街嗰啲係自訂??

唔會再出?

幾十年前
無字頭 -> XX -> AA

所以XX係特別車牌

係牌照部番緊
依家出到XA 之後順住XB XC咁
XX係不可轉讓 要拍賣

無字頭 - HK - XX - AA..AB

係? 但係我見28好多人放XX字頭喎

個牌用公司持有咪得囉 牌唔可以轉讓 但公司可以
你係咪無車？

有車就一定識車牌轉讓條件? 如果係既你咪當我冇囉

都唔係轉讓條件

公司可以轉讓 但架車永遠都係跟個間公司架啦

要人地個xx牌 一定要買人間公司
你一定好多公司啦

關好多公司咩事

XX係要拍賣, 但唔係所有XX都係不可轉讓, 同普通字母一樣只係條link入面果d係不可轉讓